舊主機大家多數點處理？

如題

有無地方會回收垃圾機

放上EPC/dcfever賣
捐比明愛